[突發]個天好撚靚 快d望

靚到癲

影唔切
而家都係黑雲

點解咁嘅？

痴撚線好似漫畫咁

用圖覆你

好撚靚呀！！！！！！！！

望到
轉個頭就黑哂

係 我出post後2分鐘就無左

真係幾撚靚

一年都唔知有無幾次

屌食食下野見到諗住食完影
而家已經消失左

真係幾靚係地鐵望到影唔到

呢排支那工廠停工空氣先咁好

靚到仆街 山左窗簾都透到d粉紅色入房

啱啱想開post

屈撚左

青衣 長安邨

遲左少少 去到好遠

火燒雲

暴風雨前夕

留名正皮

點解你地個個影咁靚 我調到最暗+黑夜mode都係咁 用lg g2影

其實住高層日日都會望到

土瓜灣冇

支那工廠放完假就開工 到時候就冇得影靚天空喇

mk

青衣撚

搭地鐵經過即影

尖沙咀成條街啲人都係到影

Yes

同車勁多人影

好撚靚

啱啱落車影，慢多一二步都無咗

上環接近西營盤

上環？

係街勁多人影阻撚住晒

喺屋企睇又影得樣衰

認真 有咩條件先會出現咁靚嘅天

影得切

遲咗，宜家望出去黑色一片

Good day

前日都唔錯

獻醜

火燒雲是在日出或日落的時候在天邊出現的有顏色的雲霞，它是大氣變化的常見現象。火燒雲常出現在夏季，尤其是在雷雨發生的過後。火燒雲形狀各異，它的出現常常象徵着就表示着天氣暖熱、雨量豐沛，生物生長繁茂、蓬勃的時候就要到來了。

太陽東升或西落之時，太陽光斜射到地球表面需要穿透的氣層，比其他時候要長得多。這個時候若遇到有較厚的雲層，相比白天而言，介質發生了變化，由顆粒半徑更大的水汽顆粒組成，而太陽可見光中的藍紫光等的波長短，紅橙光波長長，紅橙光相比藍紫光，受到大氣中較大水汽顆粒的影響，更容易發生米氏散射，而紅光的散射佔主導，致使地球日落日出時的天空或雲顯現紅色。[1]

中國古代民間有火燒雲可以預測天氣的說法，例如有農諺云：「早燒不出門，晚燒行千里」

我屋企附近

頭先南昌站見到 一出就影唔到

得五分鐘時間，火燒雲走得好快

瓊山

Agger

黃色背囊條友係咪用ipad影

唔係講笑，靚到唔係路

靚爆

每年咁上下時候都有

巴士上面9影

夕陽無限好 好好野

2012

一收工見到呢d景

沙田城門河

執咗相未？

呢邊係咁既樣

好彩影得切

咁啱影埋架飛機

可惜睇唔到😂

絲打坐邊條線
我又係剛上車

巴打係邊影???

幾年前朝早六點影既
其實睇親呢啲圖都會諗起 抬頭吧 黑暗過會是晨㬢

呢張相好靚 可唔可以拎黎做wallpaper

我地係咪相隔幾百米

有次起飛機見到呢種天空，畢生難忘

靚

但影得唔係幾好 :(

咁既天應該係就落雨

望到個天果陣已經黑撚左

影唔到最靚一刻

我住你屋企隔離

Tst

yes

Miss咗

靚到痴線

你影啲張嗰陣我已經喺對面海

頭先睇到都覺得好靚
但屋企西斜,隔一排就睇到
所以無特登影低

樓上見到好多油塘人

喺秦國影

其實magic hour真係幾常見...
係咪大家成日低頭玩手機唔望下個天？

你有無望過依幾日個天？
唔好成日玩手機啦

頭先都見到,無影

正

本身走左架車好sad
點知等等下車就見到咁靚既景
即刻覺得有時有d野無左都未必係 唔好 之後仲有更好既等住黎

然後掛住望個景走多班車

Btw
附上一張之前泰國影ge圖

好似話聽日都會係咁，大家享受下

頭盔，好似係

靚到pk

咁又無
好快就有車黎

下白泥? 咁好彩係果到睇到咁靚既火燒雲日落

維港

去女友屋企時影

好有道理喎

個感覺好舒服

poly?

之前間中係屋企見到個天粉紅色

你班仆街咁撚早收工唔使做阿？天未黑就咁早望個天....

#

我望唔到阿...

喺船上影

巴打係邊 小弟在新葡京

popcorn

淺水灣成日有

好普通

喺馬灣出尼嗰時影

你的名字

睇唔到，唯有係到睇返啲相，真係好靚！

好靚

睇先成堆人停低影

馬料水

睇唔到

邊位巴打？

屌
香港好撚慘
個天好少少就好似大時大節咁

雖然冇你地咁靚

今朝7點個陣都係咁

呢幅好靚

Saved

可惜有塊招牌

真係好靚

喺長洲影 勁靚

觀塘鳩影

機場

錯過曬
呢個鐘數去左睇戲

樓上果兩個一齊影wo

呢幾個月大景都無我份 要返工 不了

勿相認

有無土瓜灣撚影左

留名

個site 幾礙眼

OT表示未放工MISS左

今日ig同snapchat都一堆人影天

如果冇認錯既應該係觀塘海濱公園
巴打可能見到我
頭先由觀塘海濱公園行去啟德

Iphone直出無執過

呢日咩事個天咁靚

直出

白田喎

嘩 海報咁喎

lm

屋企影

無左條線就

IP都唔駛check

石門

荔枝角

石硤尾